你以為林鄭收左皮？

抖都冇得抖吖唔好輕敵吖香港人